# devops-netology
1.	Игнорируем все директории с именем terraform

2.	Игнорируем все файлы с расширением tfstate

3.	Игнорируем crash.log  - лог Ошибок

4.	Игнорируем все файлы с расширением tfvars  - В них хранятся пароли и прочее, что регулярно может меняться.

5.	Игнорируем следующие файлы override – они хранят локальные настройки и не нужны в репозитории.

6.	Игнорируем файлы конфигурации командной строки – так же локальная настройка.



